11月24日係超合作投票日

各位手足可唔可以聽日後就停一停活動？ 可唔可以喺日程表加返呢個活動？
我地唔係向政府妥協 唔係聽張建宗 聶德權講 而係想踢走晒啲建制派

小不忍則亂大謀 經歷接近半年抗爭 明白各位手足好嬲 想繼續向政府施壓 繼續黎明行動 但係政府一有藉口 就話延期 再有藉口 就話唔選 保留現有議席 政府同班建制真係訓着都笑醒

光復香港 我地係咪應該把握呢個機會光復區議會 立法會？
兄弟爬山 可唔可以比個機會和理非做啲野 都有好多手足參選 不如我地送晒佢地入去好無？

如果認同 希望聽日之後各位手足忍一忍 選完再搞黎明行動亦得 手足往後喺立法會幫我地 我地繼續搞不同活動 雙贏

黎明行動不能停

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

721 805 811 831 1108

我想投票！

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唔好比港共押後選舉

係黎明來到超合作投票日
要叫晒全世界上午投晒啲票

啱 求各位手足唔好破壞票站 㩒住啲鬼

血債票償 贏返議會

建議做埋聽日就停手 72小時前唔好送頭

唔好比_____ 等____過左先
D FORMAT 次次都一撚樣架喎
休息撚又出動喇屌你